{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4953&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서초 H"
    },
    "text": "宿の紹介:全室は2名を超える入室は禁止し、人数追加や部屋の集まりは許可されません。 未成年者入室や異性の男女同室での宿泊(3人以上)を目的に予約した場合は、払い戻しなしで退室措置となります。 客室予約の際、車の駐車はできませんし、歩いて来る予約の場合でも車の駐車はできません。 ろうそくイベントや風船の飾りは禁止され、全客室での調理は不可で、ペットと一緒に入室することも禁止されます。 客室はデラックス2タイプとプレミアム2タイプにランダムで割り当てられ、可能な場合には要請に最大限反映します。 全ての客室にはNetflixが提供されており、利用不可による払い戻しまたはキャンセルはできません。 貴重品はフロントに保管しない限りホテルの責任はなく、駐車場は保有しており、30の駐車スペースがあります。 客室駐車やチェックイン時間以前は車の駐車が不可能で、宿泊施設は地下鉄3号線、教大駅と3号線、南部ターミナル駅の近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では何名までの入室が可能ですか？",
            "answer": "全室は2名を超える入室は禁止されており、人数追加や部屋の集まりは許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や異性の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者入室や異性の男女同室での宿泊(3人以上)を目的に予約した場合は、払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "車の駐車はできますか？",
            "answer": "客室予約の際、車の駐車はできませんし、歩いて来る予約の場合でも車の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "ろうそくイベントや風船の飾りはできますか？",
            "answer": "ろうそくイベントや風船の飾りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "全客室での調理は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのように客室が割り当てられますか？",
            "answer": "客室はデラックス2タイプとプレミアム2タイプにランダムで割り当てられ、要請に最大限反映します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全ての客室にはNetflixが提供されています。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに保管すればよいですか？",
            "answer": "貴重品はフロントに保管しない限りホテルの責任はなく、駐車場は保有しており、30の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は地下鉄3号線、教大駅と3号線、南部ターミナル駅の近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 390
    }
}